三日月可唔可以完勝基魔？

啱啱先睇完鐵血
巴巴托斯有阿賴耶識同防鐳射塗層，而基魔揸啲機好似用開beam武器，咁基魔會唔會打唔入巴巴托斯？
利申唔熟高達，求指教

sf連渣古都打唔贏(好似係

鐵血機好似免疫beam

但c.e機對u.c機有劣勢好正常

如果要講既話呢ce啲機都有PS裝甲防實彈,
一部防beam,一部防實彈比
pd啲機係納米塗層比人射得多會甩,SF電力輸出同產電夠既話可以無限硬食(好似係)
SF側邊兩枝炮係railgun實彈黎,如果有破滅魔劍咁勁,應該SF勁啲

三日月應該打真都輸
因為結局會好睇d 感人d

鐵血成員自帶劇情殺

比黑衣人呯呯呯

三日月依D九流機師就想同大boss比?

製作組「如果避不了破滅魔劍的話表示此機師不夠格」

呢啲下三流機師，點撚打基拉呀？

基拉一句也咩羅
然後龍騎兵射出大量魔劍
3日就死了

agg
同uc班痴線佬打應該10秒都頂唔到

其實ps裝甲防實彈到底係咩原理

裝甲高溫，普通實彈會被溶，高火力實彈都威力下降

咁兩架有ps裝甲既機握手咪會融埋一舊？

魔劍都大破

係撚 話明相轉移裝甲 關溫度咩事
最技術型講法係用電去振動納米級ge物質去化解實體攻擊

基魔先唔會俾把廢劍打中

SF大破
駕駛者三日月半廢人

廢劍講到尾
其實只係超巨型鋼箭
根本就無技術含量
唔係以量取勝
根本就無用

基魔人妻狩獵者

咁係咪幾勁既攻擊都擋到
即係好似迷惘藍把大劍同迷惘紅把150米大刀,係咪只要有PS裝甲就一定冇事